## ДЗ по лекции 18

Сделать серверное приложение принимающее со следующими endpoint

1. Post запрос с json с возрастом, именем и суммой
- Возвращает id запроса

2. Get запрос с параметром id
- Возвращает информацию о запросе

3. Delete запрос, которому в тело передается json с id
- Возвращает {success: true} json, если удаление прошло успешно. и false, если нет.

К приложению написать API тесты.

Если захочется можно реализовать:

- Запрос выдающий результат рассмотрения кредитной заявки (Bob опять в пролете)
- Запрос редактирующий заявку
- Запрос выдающий список заявок
